唔知咁樣對場運動有無幫助

其實 我諗左一樣野好耐
而家咁多廢中廢老係到屌，但係我又相信佢地好多其實都係不滿政府既政策，之前有巴打建議成立新政府，其實廢中廢老根本唔理邊個做政府，只要唔好阻到佢地就得，所以我覺得成立新政府的話，我地要啲大部分人都想要既議案，咁樣我相信會更加多人變黃，我自己就有幾個諗法。

住屋問題
加建公屋，撥款去加快個審批輪候時間，而且香港永久居民優先輪候，再細分老人家，單親家庭邊啲快啲咁樣。
放寬更多公屋申請限制

要有操施控製香港樓價，以防樓價過高。

醫療方面
撥款更多到公立醫院，搵人定期監察醫院既負何情況再審批需唔需要加派撥款或者人手

亦都要有人審批一啲高危病人既治療

當然都係香港永久居民優先。

交通方面
將會有更多交通補貼，例如港鐵減車費等等。。

基建方面
要更換大部分承辦商，因為以往好多工程都超支同有問題，而且我相信好多都係官商勾結。

每年因應財政盈餘派錢
凡滿18歳以上（已出身年度計算）都有糖派

暫時諗到就係咁多，希望做多啲文宣比佢地知我地係搞好民生，唔係搞屎棍
我相信淨係呢幾點已經好多廢中廢老會支持，因為呢啲先係對佢地最實際既影響

而以上既野，明日大嶼果10000億黎搞我覺得有突

大家如果有咩建議都可以講埋出黎

小弟愚見，純粹討論

推下先 等大家一齊討論

重啟租務管制，樓價會回穩
理想係做邪日本咁
底線係97廢除嘅版本

派錢不如起醫院加醫生人工留人，加全民醫保
廢老都明派幾千做唔到幾多嘢
但搞好醫療留多D人，排期快D就牀重要

都可以呀 始終我對政策唔熟 所以大家討論下都好

推